每朝收到鍥媽張shopping list，真係心都寒埋

晚晚都炒底撈貨，但第二日媽咪撈d貨就變高位，日日都係咁操作，係人都知呢d市一動不如一靜，手多多手痕咪一褲都係囉，媽咪係咪每晚唔d 野都唔舒服架

賭仔心態，唯一唔同係個本由我哋出

本多終勝

Etf可以唔做買賣？
反而我覺得佢引人做空佢

佢冇得唔咁博 佢依家買緊果啲股係被人沽空緊 如果佢守得住/夾得上去 佢就自然有錢買返其他股

本多終勝 相信契媽

有50B 賭本
比你操作斬係咁賭啦

點解覺得可以守得住

因為真係未來需要嘅科技/解決到日後人類嘅需要
Eg tsla（環保車) ，醫藥 ，3D，太空科技，Ai等等

人地契媽做rebalancing

有交易紀律 到咗個位就要rebalancing, 一動不如一靜你買主動ETF做乜

牛市係爆升股，熊市係死亡筆記

誠哥都係低位加持啦
唔好用散戶思考

即係人地財力勁過佢

睇你行邊隻交易方法 你用高追黎評論佢梗係唔公道

其實佢個etf剩幾多cash?

根本佢只係個一朝得志 語無倫次既牛市股神

你以為佢真係識trade咩

順帶一提，
如果冇錯嘅話，
就算資金大量流出，
都唔會影響判斷操作，例如要賣某啲「好股」嚟退錢畀投資者

不過成個基金一大盤嚟睇，
就會好似用咗叮噹放大縮小電筒，
成個size縮咗

反正都係契弟啲錢
佢就匿係office數銀紙